藍屍親戚打完第一針科興後見有人瓜咗淆底唔打第二針

佢：「睇完新聞好驚，唔知係咪心理作用，無啦啦會心跳加速」

我循循善誘：「你而家咁樣兩頭唔到岸可能隨時香雞喎。」

循循善誘

定叫佢溝貨打復必泰

打左科興
唔知可唔可以打BioNtech

唔打都會死

茶記叫鴛鴦咁姐, 我估無話唔得既, 都係疫苗姐, 兩溝
打左第一支唔打第二支唔係咁蝕底呀~

等睇好似食antibiotics唔食完咁出現超級病毒

同佢講
你唔支持國家唔信國家

可以，打完之後可以完全免疫

死咗就唔會再中？

以後乜嘢病毒都搞唔到佢